覺唔覺得m記早餐應該比兩塊薯餅

兩啖就食哂 比起薯條少好多

四塊

八塊

十六塊

17塊

18塊

36塊

72塊

144塊

288塊

576塊

1152塊

2塊

2304塊

4608塊

9216塊

18432塊

1459 塊

36864塊

73728塊

我大多你五百萬

一千萬

二千萬

四千萬
八千萬
一億六千萬
三億二千萬

無限
完

無限再+1

好撚有趣？

未聽過n+1既概念？

乜撚野post

半塊

Cls post

仆街食雪條潮文？

n+2 呀吹咩

N+3

ching 好屈

n+n

N+N+N

n+n+n

N to the power of N

💔

N的N次方

N to the power of N+1

N to the power of N+2

究竟我睇咗啲乜嘢

N to the power of N+4

我就唔覺 因為我從來都覺得難食

N to the power of N+N

到底有幾小學雞先會咁接龍

到底有幾小學雞先會咁接鳳

垃圾車訓撚醒未呀？咁既撚款想贏曼城

當你人生冇野做既時候同時又有班友同你癲就會咁

正常n唔會趨向無限
無限=無限+1

Theoretically 無限=無限+1
但係人都知實際上無限+1的確大過無限

知你數學叻喇

睇撚哂

咩叫無限+1 大過無限
大學無讀好calculus?
仲有係人都知

原來讀大學一定要讀calculus

兒登質素

真點爆裂究極小學雞

1塊又8分之7就岩岩好

利申 成日食埋隔離枱個份

應該加兩蚊薯餅可以加大

大到個盒咁大

大到個盤咁大

樓上啲小學雞啱啱學乘數？

好多小學雞 果然係兒燈

成個po都冇人講塊薯餅

騎劫左

true(3)

成班小學雞

佢地唔侵你玩嬲嬲豬？

從一塊薯餅引起大學數學罵戰 樓豬ho ball

小學生討論區

小學雞全面進場

熱門

好好味呀薯餅

咁都接一餐

這就是兒登

re-u

1+N塊

一為全，全為一，所以得一塊?

其實佢計好一個人食足三十日都無事
如果一日食兩塊防腐劑超標
慢性毒藥

乜依家小學咁早放聖誕假

咪撚嘈啦
想訓多陣都唔得

薯餅都有得接龍

btw一塊真係到喉唔到肺屌佢老母

唔好再大啦 m記就黎破產啦

2個半塊算唔算2塊

兒登仔
再睇埋前幾個POST嘅正負評, 真係完美解釋乜野叫隨波逐流

大到張枱咁大

大到我條撚咁大

咁要1000000塊先夠

lim
薯餅->∞

lim 薯餅/x = 0
x->∞

應該要出個薯餅餐

早餐份量點解要用常餐一樣

通常執餐個妹妹見我靚仔會自動執多塊俾我

大到間鋪咁大

∞>8

真係痴撚線，成班十歲都唔知有冇

我想麥當勞加厚薯餅多啲，厚度要追上三角薯餅
唔好咁油唔好咁淋，難食既半塊都嫌多

大到兩間鋪咁大

難食既0.25塊都嫌多

大到cat girl個波咁大

大到cat girl 咁大

大到月球咁大

不嬲唔食

嬲都唔食

應該做放題

child登

著餅放題應該幾錢先合理？

做乜鳩

可唔可以推出18件麥樂薯

大到火星咁大

大到太陽咁大

咁都引到咁多數學家

屌有冇咁撚多小學未畢業

D接龍on9到

n塊*大到宇宙咁大

n+1塊*大到宇宙加個princejoyce咁大

屌佢老母 一個通粉薯餅 一杯飲品
收咁撚貴

係我7歲果年買左一塊薯餅，從此改變我既一生
當我食到最後一啖好失落時，
薯餅個袋竟然仲多兩塊，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二塊，吊，又中兩塊；
而第三塊，又仲兩塊！結果我再去換四塊番黎
當我食完第五塊後，唔洗講，又中兩塊，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落薯餅

我拎番第6~8塊番去比屋企人食，果然每塊再分別各中兩塊
如是者我已經可以再換16塊番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16塊又再各中兩枝，
我手上渣住16個可兌換32塊薯餅既薯餅袋，我開始感到到d驚

我要大你，同埋你父母、大姨媽、三叔公，同埋企喺嗰邊嗰位M記經理，加上你父母、大姨媽、三叔公、四表嬸，同埋你祖宗十八代，塊薯餅。Excuse me~

n塊*大到兩個宇宙咁大

兩塊點夠呀，我要二十塊！哈哈哈哈哈哈哈

全日供應已經夠啦
邊有人11點前起床

點解變左接龍

兒登

痴撚線post

以為接龍好撚有趣

變小學雞post

我俾埋我個塊你

n塊^(大到三個宇宙咁大)

數學post

Child登仔果然仲on9過班mk小學雞

成班數學家

child登仔真係好撚柒
係咪覺得接龍好型好威

一開始以為係2048
後尾

應該整個薯餅自助區
任拎

揾人將麥樂雞圖改做薯餅啦

笑左

外國m記加大有兩塊

我睇曬係未仲痴線

咁撚多塊有咩用
凍左就唔好食

Child登真係child登

半塊就夠 食一塊咳撚死

大到屎眼咁大

屌你老母成班小學雞，死撚開啦，正皮d人又on99

屌你老母成班小學雞，死撚開啦，正皮d人又on100

屌你老母成班小學雞，死撚開啦，正皮d人又on101

收皮啦 成碌撚咁

舊年麥樂會有一個月早餐係送薯餅 瘋狂食

以前麥樂會都會送下薯餅薯條 再唔係都橙汁
今年幾乎個個月都係蜂蜜梨茶 糖水嚟嘅仆街

前排續會一拎啲優惠卷 連啲優惠券都變晒蜂蜜梨茶

食到先講啦

收皮啦 成個閪咁

收皮啦 成兩碌撚咁

弱智

大弱智

超級大弱智

薯餅

超級無敵大弱智

超級無敵宇宙大弱智

超級無敵宇宙絕頂大弱智

終極超級無敵宇宙大弱智

其實我想要半塊 認真

早餐黎講一塊太油膩 一半都還好

呢個post做乜鳩

淨叫包同咖啡 走薯餅

我睇哂

無限終極超級無敵宇宙大弱智

究極無限終極超級無敵宇宙大弱智

修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智

我反彈

真。修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智

百年難得一見既高汁post

破滅真。修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智

淨叫薯餅同咖啡 走包

Tree（3）

淨叫咖啡，走薯餅同包

破滅真。修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智-改

真紅破滅真。修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智-改

宇宙最強真紅破滅真。修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智 · 改

最強真紅破滅真。修羅究極無限終極超級無敵宇宙大弱智-秘

child 登

第一個回覆的重要性

2隻字改變一個post

我睇緊啲乜野

4塊熱香餅先夠飽

第二個回覆的重要性

on9以前高登仲多接龍啦

on10宜家連登仲多接鳯啦

8塊熱香餅先夠飽

任嗌㗎喎

16塊

16塊熱香餅先夠飽

32塊熱香餅先夠飽

用回覆啦 仆街

64塊熱香餅先夠飽

256塊熱香餅先夠飽

睇咗頭兩頁笑到流撚晒眼水

好撚正啊呢個po有好多塊薯餅

我唔明
18塊就超多負皮
36塊就幾百個正皮

次次都掉左佢
好撚難食

ClS

我唔明
18塊就超多負皮
36塊就幾百個正皮
72塊就幾千個正皮

睇咗頭四頁笑到流撚晒眼水

夠喇
玩一次搞笑，玩第二第三第四……理得你第n^n次就戇鳩

睇咗頭六頁笑到流撚晒眼同鼻水

睇咗頭八頁笑到流撚晒眼同鼻水

睇咗頭十二頁笑到流撚晒眼同鼻水

睇咗頭二十四頁笑到流撚晒眼同鼻水

睇咗頭四十八頁笑到流撚晒眼同鼻水

飲食台

一路好著迷咁睇啲薯餅數，
睇到你呢句先驚覺唔知自己做乜撚野。
Thanks, 巴打，我出番去先。

你戶口有8蚊

512塊熱香餅先夠飽

咁18塊唔夠食

1024塊熱香餅先夠飽

你户口有16蚊

變左鳩post

本來玩數字疊上去都幾好笑
但好快變左咩無限又n就已經變晒質戇鳩鳩

用回覆啦 大仆街

2048塊熱香餅先夠飽

用回覆啦 巨仆街

你戶口有0蚊

用回覆啦 超巨仆街

用回覆啦 超級巨仆街

你戶口有-100蚊

一塊就夠 食兩塊咳撚死

兩塊就夠 食四塊咳撚死

四塊就夠 食八塊咳撚死

八塊就夠 食十六塊咳撚死

一千零二十四塊就夠 食二千零四十八塊咳撚死

你戶口有-10,000蚊

咁都諗到

淨叫包 走咖啡同薯餅

5塊點夠呀？ 我要20塊

淨叫薯餅 走咖啡同包

三塊

你戶口有-100,000,000蚊
你戶口有-10,000,000,000,000,000蚊

Cls 我到底睇緊咩

點解我會覺得好笑

好耐冇見呢啲鳩得咁徹底嘅post
通常接到咁上下
有人屌接乜撚龍就會收皮

點解我會覺得好好笑

我有枝筆

大嘥鬼請入

用回覆啦 超級爆烈巨仆街

兩塊

呢個接龍真係好搞笑。

呢個仲有冇得接 想睇

宇宙大爆炸

兒登討論區既質素

不如搞個薯餅放題啦

俾多塊m巾你就有

俾多2塊m巾你就有

建議kfc出半打葡撻早餐抗衡牡丹樓

cls

凍結你銀行戶口 完

成條隊由36開始計錯數

上reddit大把你地所謂既小學雞接龍啦
香港人放鬆啲

凍結你兩個銀行戶口

凍結你三個銀行戶口

不嬲都走薯餅
太熱氣

凍結你九個銀行戶口

凍結你八十一個銀行戶口

凍結你六千五百六十一個銀行戶口

得喇得喇 好撚清高喇仆街
走啦撚樣

我覺得要quote返你入黎睇薯餅呀 銀行戶口果d

應該出薯餅餐，6塊薯餅加飲品

俾多2.3847439塊n巾你就冇

應該出薯餅餐，12塊薯餅加飲品

今日想要幾多塊呀？

聽日想要兩塊

同意，一塊真係唔夠喉

後日想要四塊

平時都唔撚食塊薯餅

見到呢個po 聽朝決定食多兩塊薯餅

大後日想要八塊

大大後日想要十六塊

終於明白 5餅2魚 真諦

個post笑撚死

未聽過磁通量

終於明白 10餅4魚 真諦

平時都唔撚食塊薯

平時都唔撚食塊

大大大後日想要三十二塊

應該全日供應

大大大大後日想要64塊

大大大大後日想要六十四塊

大聽日要31塊

直接薯餅放題 完。

大大大大大後日想要一百二十八塊

到底有幾小學雞先會咁接豹

到底有幾小學雞先會咁接虎

暖近連登愈嚟愈多cls post

到底有幾小學雞先會咁接狗

到底有幾小學雞先咁接貓

1

到底有幾小學雞先咁接兔

點解我會覺得好好好笑

到底有幾小學雞先咁接雞

痴撚線 乜都有得接